有冇人買野從來唔留盒？

咩都好 iPhone mac ipad

留盒好煩 幫件垃圾清潔返 放假幫垃圾清塵真係好反智 仲要擺幾年

利申 唔留盒

買波鞋我開聲唔要盒
直接入背囊

咁你買Mac啱晒

砌機唔留盒準備俾代理踢保

過左保會扔

ps4 Oculus quest 盒全扔

砌機零件好撚on9阻撚住曬

剪哂貼紙 扔尻哂

以前會，而家唔會

竟然 我覺得呢個清爽感 返唔到轉頭

普通啦
講真個保養問題都幾煩
其實我都唔係好想掉個盒，但係屋企冇咁多位
而且大個諗真啲要個盒都冇用

點解要留盒

咁你買bearbrick,kaws你留唔留盒

唔買開kaws 如果買 都係唔留